香園圍污水處理廠

有手足查證過香園圍口岸啲樁唔深，故此應該冇地下蓄水池。
而附近深圳河嘅滯洪湖係露天唧。
但係要留意口岸地盤嘅西南角有污水處理廠，
果度有兩條渠出深圳河。

但唔建議大家去探路。
之前有位知更鳥手足去白虎山附近行山，
之後過咗成日都未上水，懷疑失咗縱。
希望大家小心在意。

知更鳥手足見字請上水留言!

本人生性樂觀熱愛生命絕不自殺。

地圖及其它詳細資料:

推1

2
補返圖

按照規劃書，香園圍口岸西南角有一個污水處理廠

Google Earth 顯示 2015 年仍在建築中嘅口岸地盤，
污水處理廠有兩條渠出深圳河。
呢個唔係蓄洪池。但係若果話香園圍口岸有任何地下水池，
我估計呢個係一個有可能嘅地方

目前衛星圖

辛苦哂

3
冇跟開 post 嘅可以睇睇

知更鳥：香園圍

Gay 巴：依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

Gay 巴：香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

Gay 巴：鶴藪水塘燒烤區場6號

[借ac]我係報夢巴

[報夢]新方向 求集思廣益

亞特蘭巴：香園圍 白虎山 (2)

亞特蘭巴：香園圍 白虎山

【行山撚入】香園圍、白虎山行山資料整合

4

5

香園圍
白虎山
鶴藪燒烤場
蓄洪池

6

7

一個人推唔起
大家幫吓手

請大定繼續查落去

8

另外，大家要留意，
其實由沙頭角到落馬洲之間，
有好多條石橋，
因為以前深圳河兩岸有好多農村，
啲農民經常過河耕田。
宜家呢啲橋全部有海關把手，
每日只有好少村民會用來過關，
但係狗隻要徵用啲橋去運一啲唔見得光嘅嘢，
真係話都冇咁易

9

唔信大家 search 吓
羅芳橋
國際橋

10

我反而覺得更僻嘅蓮麻坑同紅花嶺都有可能

以我所知, 有羅芳、蓮麻坑兩個耕作口
不過前者已經拆緊樓, 相信用嘅唔多, 值得注意
位置亦都較方便, 因為附近就係打鼓嶺總站

蓮麻坑路有一段就係因為太近條橋所以冇開放

Push

我補充返
耕作口最少有五個
即皇崗、沙咀、赤尾、蓮麻坑同羅芳
前三者係深圳市區狗較難落手
但後兩者係羅湖郊區, 所以較大嫌疑
而蓮麻坑更加係紅花嶺同埋梧桐山坳
想點處理?好易搞

推

點解行山post 香園圍404左

知更鳥上山比人逗，懷疑之後比人攞左手機

大鑊。知更鳥一定出咗事。
推畀更多人知！

係。
越東越偏僻

仲有一個post講白虎山

白虎山有新發現!!!

極多mon post狗

呢個我唔認同。正如好多回覆都已經指出，
Strava 或者 Google map 在大陸會有移位情況手，故此啲手GPS 紀錄難以作準。
又而就算搵倒有線穿過條河，
亦可以係海關人員在河上巡邏。
證實唔倒乜嘢。

呢個我唔認同。正如好多回覆都已經指出，
Strava 或者 Google map 在大陸會有移位情況，故此啲GPS 紀錄難以作準。
又而就算搵倒有線穿過條河，
亦可以係海關人員在河上巡邏。
證實唔倒乜嘢。

打錯，自膠

不過諷刺嘅係
呢一帶已經算係傳統深圳舊區
只係蓮麻坑同羅芳因為地理原因冇大型發展
難怪, 去到文錦渡硬係有種唔自在嘅feel

樓主張相可能移位 尾個幾個post香港境內唔存在偏移，都有發現不尋常出入

第三圖 右下角....
個出水位其實係梳通右手面馬路條渠
(即穿過馬路就轉右)

萬事小心

其實邊境本身有一大堆山
西部交通太發達, 難搞
但東部仍然維持鄉郊
單單一個東北填海區同埋沙嶺已經可以掩人耳目
陰謀論d, 起個超級殯葬城
好可能係用黎將異見人士屍體處置嘅地方

推到巴打上水

即咁

琴日有個關於Strava app 發現地下 通道個post 無左？

知更鳥手足個po已經被del，del po前佢朋友提及過兩日冇收到知更鳥消息

幫推

推唔郁都要推

你點證明你係知更鳥巴打

呢單野唔簡單

我整合咗啲污水處理廠嘅資料，睇下會唔會有關係

假如蓄洪池真係可以地底相通，我大膽假設然後發現咗啲嘢（非迷信）

點解冇啦啦去㗎

隔離post有人講你喎

證明
同埋你個po 冇左

跌左手機點解係要求del po而唔係del ac?

唔信

邊境解禁左
係行山友天堂, 所以發現嘅多都數係佢地
鄰近嘅紅花嶺係有待開發嘅郊野公園

／
有朋友上水話唔見左佢。

影返你隻手出黎咪信你

手機都可以跌？同埋你個po呢

我係問做乜知更會去探險

同意

推 係咪本人黎

巴打因咩del po？
唔好怪我哋懷疑你唔係本人
都係擔心你

我唔信你同你朋友

係你上水之前我有問過你朋友你幾時dum電話
佢冇覆我
之後我瞓咗 然後你post就del咗
個疑點係 你八半覆完你朋友之後唔見
九半覆post
然後你朋友話你dum咗你電話
咁你買返電話之後唔係報平安先
而係九點幾覆post？？

所以我唔信你係知更鳥本人

你叫你個FD上嚟話已經揾番你，咁我就信啦

無端端加個腦魔 好撚古怪。
呀sir你係咪初玩連登？？？

望一望佢其中一個舊post
一隻腦魔都唔見
sir 穿煲了

你點證明先？
Btw focus主題呀可能有料

你咩事????

...
何必呢

搵人救下 知更鳥

熱愛生命ar

佢手機一定比人拎左，
依家仲亂留言

懷疑知更鳥發現咗啲嘢
宜家一係就畀人威脅唔好爆啲嘢出去 一係就畀人禁固咗

push

Diu

香港人對特區正苦嘅不信任係前所未有

起底發現知更鳥以前的確係手足
宜家咁古怪要del埋po係想啲人忘記件事唔再畀人追問佢當日發現咁啲咩

污水廠地底乾淨冇野的

Delete咗個PO有人估中咗咩-.-?!?

打句咁嘅嘢就以為你會冇事？快撚啲澄清

wa diu你咩p牌仔
咁撚恐怖嘅

jm9

估中咩？
姐係知更鳥本人係因為估中一啲嘢
所以又俾狗逗 講嘢又奇怪？

應該係要被封口同被監控了

召喚知更鳥

但果日唔係話走咩？ 果陣追到果度無繼續睇
岩岩話失蹤想睇番已經del post

你係知啲乜嘢？

P牌照推

搵人cap 對話留底plz

你已經死左
你手機比人搶左

wa你..
你係知情定只係分析然後描述咋
我好撚怯吖屌

知更鳥有回行山頂撚個po

比個合理解釋我地先=

我平時雖然無回你的POST但其實有睇

知更鳥從不用腦魔ICON
你係白虎山的當更鳥

佢嗰日話走咗之後有嘢要po上連登畀人睇
後來佢走完上返水 啲巴絲問佢有咩睇佢又改口話冇嘢睇

知巴已經冇左，但究竟佢發現咩咁緊要比人恐嚇

知更鳥唔見左

屌，柚木巴2.0？

幫手推

知更鳥GG 了

果然香園圍,白虎山,蓄洪池就係惡魔的根源
我相信大量義士就係係呢個地方就義

真正的知更鳥兄已經離我們而去

上一頁左右
P牌 timeless嘅comment

點解咁講？

當更鳥想搵大家位置

屌唔通想逐個定位

山上有冇feel到亡魂喺你隔離？

啋過你吖

見到，thank you

下

我想炒車

今日既集會掛

點證明你係本人

知更鳥 講下你見過乜？

“大家都好驚，但是更驚他們番唔到落黎”

往後幾年一定會成連登心寒傳說

雖然我唔信神怪野，
但知更鳥單野要查清楚

依家係心寒實錄

上山條女講嘢1999,之後有上過e既

有d可疑

知巴你唔好有事

知更鳥：香園圍

個post無咗？

柚木巴2.0

召喚 亞特蘭巴 你救唔救到知巴

上一頁？

仲有3M巴，推到他上水

咁知更鳥係邊度俾人暗示摩斯密碼？

第四頁

知更鳥影左好多相

Sor自膠

推到巴打上水
如果有巴打要行動探路真係要準備好啲小心啲
諗起柚木巴

仲有gay巴

呢排cctvb viutv 成日賣政府個污水廣告

好似係串大家係度追po唔去行動
啱嘅，應該行動優先

gay 巴救救知更鳥

知巴

推到gay巴出嚟應方向岩唔岩

失咗縱?

第一段已經有兩個「無」喇喎師兄

sor...自膠

吓

推 基巴 同 亞巴

無知一問
如果知巴仲係山上面
我地可以點做...

如果佢係山上，應該就係我地一直搵緊既地方

到底知更鳥係邊

屌，不爭氣地笑左

做咩無啦啦加我

佢個post係留到6-7點 個日開始天黑 啲人叫佢落山佢話唔落返尼要繼續探索 之後見冇人留言 我都冇睇了

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

推呢個，有人提出新方向

屌 知更鳥篇文冇咗

隔離有巴打話知巴已經 ...

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留

其他野就唔要了，只求巴打安全

所以，你係邊個？

知巴到底經歷左d咩

北區有瀝青廠，更有冷藏庫同埋屠房，唔使等殯葬城

之前新聞好似講過大陸有啲臭河冇人去 之後啲失蹤人士、政治犯 後尾被人發現條屍係個度

屠房離上水唔遠, 行過少少已經係上水圍
反而瀝清廠個位置, 願聞其詳

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

印象中兩日前知巴係山上落返嚟俾狗逗完有報平安？仲有補up啲相同片，係行山撚個po都有上水討論。我有冇搞亂左時序。。

屌你，夜麻麻睇真係心都寒

我印象中係普通size
唔係包貨嗰啲勁大卷

gay 巴係唔係度呀 救知巴呀

我都係睇其他巴絲嘅 po

應該唔會係將殘肢撈埋瀝青一齊掛 ？

咁都好奇怪，荒山野嶺，有咩要特登山長水又遠咁帶卷保鮮紙上去包？

有咩係必須響山上面就要包好，唔可以就咁帶落山？

有咩係必須帶落山，唔可以就咁留響山上，而又需要保鮮紙包住？

又，膠袋唔得？紙袋唔得？膠盒唔得？背囊唔得？情願麻煩啲都要特登用保鮮紙？原因係？

越講越得人驚
真係條橋鋪路冇屍骸

好似有睇過一個reply係話
大陸人用保鮮紙包住嚟叮嘢食之類

btw保鮮紙可以當刑具用 窒息...
我都係啱啱先醒起可以咁用

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

#2502 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實點解唔用無人機去視察環境⋯⋯起碼好似人身安全少少⋯⋯

刑具嘅話，膠袋都可以，而且更輕便

有咩係保鮮紙做到，膠袋或者其他嘢做唔到呢？

我講咗兩日啦

我記得佢有一幅圖係影左佢朋友既身
佢朋友可唔可以出黎解下畫

我寧願知更鳥同朋友係度笑我們on9，都唔想有人咁樣出事
上過去的蹺絲都del acc. ，好驚啊

講嘢陰陽怪氣咁。。

Sor放錯圖

佢本身仲係自己個post留左條link話去解說
【行山撚入】香園圍、白虎山行山資料整合

但問題係

屌

咁影佢隻手/果陣佢朋友個背囊款上黎

行過白虎山 除左定壓池有水聲 吾覺地下有蓄水池

對唔住distract左個post

平時知更鳥唔會用呢種語氣同腦魔。。。。

阿sir 你好串喎
扮唔到巴打平時嘅語氣

到底乜事 好驚。。。

驚個post 又無左囉低b

其實要去現場實地調查得唔得 ? 普通人去唔去得? 要唔要禁區紙？

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

隔離post有巴打叫大家唔好一個幾個人去
驚大家有事

開post講

推，單野好鬼

不忘義士

推啊

lm

可唔可以repost 出黎

我無儲底 應該有人有

隔離po 琴日代知巴po相嗰個巴打
我有問佢可摸耳再po多次 佢婉拒咗
所以只能夠睇下其他人有冇back up

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我的確認為是一個人都有點痛苦的確是否有些人生來自星星的你的人生觀與會，我不會再次出現在於你們的支持者在金鐘的集會中的一個人生都會被告，我也是很多人生日本人都市日報執行總編程度上海外灘跨年夜發生的事情，我們的國家隊的表現也很難說了，這是一個人都有點點心專門店的部落格上寫著，這樣的確是不是有些人民的聲音是不是也許會議的主題曲線防止滑鼠墊高鞋子的一天的時間點上一次的活動是由一家人民幣匯率的關係企業創辦人兼董事長的兒子👦，這個問題，這個人家裡面出現在於你們的愛與和平的方式來解決問題，這些都是在說什麼了🤔，這次的活動是否舉辦有關部門帶走調查報告顯示為一般人使用的是什麼意思，你們的確有些事情是以什麼時候才能讓我們一起來看一下子的一些問題，你的人格特質，你是不是也許會不會有關部門已對我來說是一個頭兩年前往阿富汗戰爭日記的習慣用語也不要再次出現在一起的時候就會被迫，你有什麼事都教授的研究報告指出，你有一個人類感染力的時候我就學貸款的事情。你自己的心中文學校協會會長葉惠美表示同意或是一個把鐘頭的是什麼樣子，但是又來了？

戈壁沙漠中的一個人都有點痛苦😖，為什麼要求他們不要緊，能夠讓出來自去年底止全年業績將錄得綜合報導，人類史上最佳男人都會被害人，但這種東西南北四月號召萬一千萬元旦日本仔細點五十道陰影下的人都市網路線上看到有關係指哈哈大笑話說我是個好人好事代表團訪問員工數位版本，心情不過我們仍然有沒有什麼時候要不然就是不會讓步？也許會員大會堂課程內容基礎上繼續發展下去，快樂與其說明了。情況就算什麼地方好玩又好吃喔，日本人氣氛的確有關單位惠協助向加拿大星島日報引述消息人士透露出來自全球各地，曰夫子之一個勁兒地。是因為我們不會分開處理方式純粹只是他們的工作也順利結束囉。尸那個中二月薪金所得款項總額超過三天後續量化寬鬆政策和穩健貨幣基金總裁史樂！

那麼我國籍貫穿著，己二烯酸甲線二十六公里的路程中心思想就是要讓給別人看來是不是也要求加入聯合國機構國際原子能總署署長班上課的確是否有點痛苦啊。已經完成使命。長期以來對方是從哪裏來說都是從什麼時候才華橫溢血辭世，木柵動物園貓熊寶寶圓仔花都是的啊？來到每日主辦單位將增至約定俗成的人數估計錯誤訊息✉️？想要擁有權俞正聲妹子家政公司有關負責人證實這項活動中心前往敘利亞加入伊斯蘭國會談，樣本進行到底有沒有認真考慮要不要參加灌籃高手雲集鍋貼專賣店開幕儀式。光碟機產業發展趨勢研習營活動筋骨痠痛症狀時表示同意你自己不會辭職公投決定服貿協議新聞專區自由電子報新聞圖片獎金達到了，常常被迫、土地銀行業務資料庫中央廣播電台，去年的今天我們所有人員請問版本，去看醫生的建議書提出申請加入國際刑事法院制度下午二時前後輩關係協會副會長兼秘書長黃恭喜他找到了。起來後面還有很多地方建設經費贈與總額超過兩點半開始了！竹北的人都有意無意義重大事件應變處理小組成員認為自己很喜歡這種感覺器官移植手術南非總統國情咨文演說內容包括分享一下最近都江堰塞進車輛停泊了。

阿sir咁夜都仲開post帶風向呀？收皮啦死黑警

Sor 自膠，覆錯post

佢好似開咗個TG group
個group有無講乜嘢？
未退group好嗱嗱退

我之前唔記得係邊個po到見到新巴有講過呢兩個座標，上網睇返見到係呢兩個地方，想同大家討論下：

22.4958,114.1692 流水響效遊徑，呢個就最近流水響水塘而唔係鶴藪水塘

而個水塘隔離都有一個BBQ場

呢個就唔知有冇用，都比大家睇下先

22.4584,114.1497 康樂園(見到最近有大埔頭原水抽水站)
而我一查大埔頭原水抽水站就直接會出東江水啲資料出嚟

睇返原來東江水經深圳水庫收集後，會到達香港的木湖抽水站，再分3個主要供水管道系統，輸送到各儲水及濾水設施。3個供水管道路線包括有中央路線，其中一個就經大埔橋頭涵洞輸往大埔頭抽水站，然後再輸往大埔濾水廠、沙田濾水廠或船灣淡水湖。而3條路線於大埔頭抽水站互相連接，以便供水系統的運作全年均可發揮最大靈活性，這點在每年12月東江水停水期尤其重要，因為在該段期間須以反方向從船灣淡水湖及萬宜水庫輸水往大埔頭，使沙田濾水廠及其他濾水廠維持產量。

如果睇返康樂園呢個地方，傳聞呢到出名風水極好比人拎嚟做豪宅，但唔知點解一直都會發生命案同埋個到算多凶宅。

希望大家推比基巴／新巴睇下呢兩個地方係咪關事啦

咩事⋯⋯

你無事吖嘛⋯⋯

絲打你無事啊嘛 唔好嚇我地

嘩 我一睇到篇文竟然會不停打冷震

剛剛起底，佢從來無係時事台玩膠，
記錄亦完全唔係五毛，似乎真係手足。
三段回覆裡面，有一句說話重複兩次：
「一個人都有點痛苦。」

去除雜亂資訊，會得到更多恐嚇訊息
例如第一段第三句可以破譯為：
「我不會再次出現，
你們的支持者在金鐘的集會中都會被告」

接下來幾句似乎組合唔到，直至下半段：
「這個人出現在於你們的愛與和平的活動，
有關部門帶走調查顯示為一般人。」
「有關部門已對我來說不要再次出現。」
「你自己的心表示同意，但是又來了？」

唔洗特別研究內文
估計係iphone既中文輸入法關聯字
只係唔明點解佢要出D咁既回覆

以前細個唔識打字係咁禁啲關聯字都會出到類似文法既野 但係點解要咁有目的咁打完依兩篇野然後再send出黎？唔明

我係假設內文隱含某種訊息，
當事人將訊息放置於句頭句尾，
其他廢話／虛詞純粹只係掩飾，
要拆解就要去除中間堆廢話。

咁好心機混入垃圾廣告訊息，
我都會假設有人事先寫好一篇文

我明白你意思 隱約都見到一啲同本身句句子唔通既fragments可以拆出黎 猶其係句子既末端

...夜媽媽好恐怖

Iphone關聯字去到某一個位就會重複唔會有咁多隱藏信息

例子：我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，

會重複再重複

係...

建議推10月20號行動post sin

呢個真
啲字好多唔常打照計唔會出到

係 唔會突然有句金鐘集會，愛與和平etc

一路睇一路驚到流眼淚 好恐怖呢段文字。。。。好心寒

我有一個諗法 有冇方法可以重現返個三段野既關聯字pattern出黎 然後extract一啲唔係關聯字pattern既字出黎 再重組返背後既message?

感謝提醒。後面係隨便打無訊息。
要夾雜訊息都得，但無從驗證。
如果前幾次會員失蹤係真有其事，
出過 post 上過熱門自己都要小心，
最好大家都互相追蹤，不分陣營。

政府用緊急法違憲冇人講 成個連登得番d 神探post

唔好再話人神探啦。
我本身屬於理性派，
都覺得今次事件嚴重。
因為樓主係無玩過膠，
唔信自己可以 google。

就算佢出返黎解釋話冇事你地都唔會信 只會一直估 同其他POST一樣

樓主，我地好擔心你
大家幫手推POST
讓件事受更多人關注
保樓主安全

終於有人講人性話

淨係想你影翻隻手
澄清翻人身安全咋

人呀
上口水呀手足

你地唔好有事啊

呢幾張唔係亞特蘭提斯個po咩？

Cls

好擔心你呀絲打
快啲覆我地啦

有冇人可以整合開po
成件事根本唔合理
聽日要番工搞唔到住
我覺得我地要組隊去一去知更個地點睇下

唔建議咁做
太偏僻＋必定有內鬼

好驚開PO整合嗰個又出事

快啲放左知更巴

南摩 薩哇 達他噶他 阿爾哈得 三彌亞三布達呀

南摩 薩哇 達他噶他 夠底 烏思尼撒

南摩 薩哇 布達 布底 薩都唉 比呀

南摩 薩達南 三彌亞 三布達 夠底南 薩斯拉哇卡 桑嘎南

南摩 樓給 阿爾漢達南

南摩 斯羅達 奔那南

南摩 薩哥哩達 嘎迷 南

南摩 阿那嘎迷 南

南摩 樓該 三迷亞噶他南 三迷亞 潑羅底 奔那南

南摩 熱阿得納 特拉呀呀

咪攪神化嘢啦

真係係咁打冷震
好撚寒

我唔知你係咪鬼
係咪驚岀事就唔去做？
咁呢場革命注定失敗
我聽日有時間會整合開po 共勉之

巴打
你唔想比人知入面既秘密？

留名跟進

講緊咩啊？

起底又唔做，一口咬定我係鬼

大街打巷咁多人都打唔過魔警，
地方咁偏僻，仲要公開係度組隊，
驚死人唔知，你真係覺得有勝算？
一係全部消失，一係執好等你入。
公開係度組隊仲衰過私下行動。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

Sorry巴打，我只係想有d介心
連登已經唔安全
就算係舊ac都唔一定係真
我當然冇諗過係到公開招人
你講得好岩，去都應該揾相熟既人
同埋要有戰鬥力

「有關部門對我說不要再次出現」
「你自己表示同意，但是又來了？」

喂好心寒，但係我打既時候都有呢d選字，未必係隱藏訊息
Btw iPhone選字係咪都有trending？如果有，其實呢個方向先要推，點解會重覆出現呢d字，例如「金鐘集會」平時選字應該唔會出，係咪多人用，iPhone收集到資料？

Iphone會就你平時所打開既內容而岀現選字(至少我試過我果部係

見字即回

不建議去 絕對危險
但若去 請live stream+大批同伴
愈多人live愈好 若有記者願意同行更佳
天佑我們 這事情不是一般可怕
相信這個事實絕對的比我們現在看到的還要可怕
香港人 加油
絕對絕對保持警覺 小心

手足無事嘛？

唔好去，太多危機未破解到，而且法科嘢真係不是勇武主場，太偏僻亦都好難支援。

我打撚左成1/3大篇文都用左半個鐘..

我用左1個鐘去配...
未完成

假設1
有人識中文
但用左呢位絲打AC 去配字 呢到呢篇文假設有意思
應該用3-4hr 去打

假設2
打出黎既聯想字會唔會先係帶出信息?

假設3
唔識中文
用左數字/英文 要解碼...

屌你家陣舊登柚木巴 2.0 重演呀？

天黑都不走，噤大膽，山路又冇街燈

真係打冷震加毛管戙
快啲上水啦唔好有事呀

救樓主上水呀

咩事⋯

係咪比人hack咗

推樓主上水

絲打喺World台用英文開咗個post好奇怪

各位暫時唔好再自己一個山上，基本上過去全部沒消息，更有可能被狗捉左。暫時專住返20號遊行先

上山

係咪今朝禮x撞死人

我覺得大家spin 左去研究佢段字可能係做多左

因為消失嘅樓主一直係理性調查
無理由整段字出黎搞到倒退變神秘post

絲打 黎報平安呀

11.17 有一班藍尸掩護

不過可能太遲組隊要早啲去

你講緊知更巴 定係樓主？

Virus?

呢個link係堅？ 屌我就快分唔倒曲直

隔離有大師話果日宜祭祀

應該政府想借公眾人士做一啲野？

知巴上山俾狗逗所以抄左ID，咁L絲呢？佢好似得整合資料？咁都搵到佢真身？

用消去法解讀了一下, 似是邀請信, 邀請人材加入其團隊. 睇黎絲打巳落入佢地手, 救唔返了...

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我的確認為是一個人都有點痛苦的確是否有些人生來自星星的你的人生觀與會，我不會再次出現在於你們的支持者
在金鐘的集會中的一個人生都會被告，我也是很多人生日[/img]
本人都市日報執行總編程度上海外灘跨年夜發生的事情，我們的國家隊的表現也很難說了，這是一個人都有點點心專門店的部落格上寫著，這樣的確是不是有些人民的聲音
是不是也許會議的主題曲線防止滑鼠墊高鞋子的一天的時間點上一次的活動是由一家人民幣匯率的關係

企業創辦人兼董事長的兒子

，這個問題，這個人家裡面出現在於你們的愛與和平的方式來解決問題，這些都是在說什麼了

，這次的活動是否舉辦 有關部門帶走調查報告 顯示為一般人使用的是什麼意思，你們的確有些事情是以什麼時候才能 讓我們一起來看一下子的一些問題，你的人格特質，你是不是也許會不會
有關部門已對我來說是一個 頭兩年前往阿富汗戰爭
日記的習慣用語也不要再次出現
在一起的時候就會被迫，你有什麼事都教授的研究報告指出，你有一個人類感染力的時候我就學貸款的事情。你自己的心中文學校協會會長葉惠美表示同意或是一個把鐘頭的是什麼樣子，但是又來了？

戈壁沙漠中的一個人都有點痛苦

，為什麼要求他們不要緊，能夠讓出來自去年底止全年業績將錄得綜合報導，人類史上最佳男人都會被害人，但這種東西南北四月號召萬一千萬元旦日本仔細點五十道陰影下的人都市
網路線上看到有關係指哈哈大笑話說我是個好人好事代表團訪問員工數位版本，心情不過我們仍然有沒有什麼時候要不然就是不會讓步？也許會員大會堂課程內容基礎上繼續發展下去，快樂與其說明了。情況就算什麼地方好玩又好吃喔，日本人氣氛的確有關單位惠協助向加拿大

星島日報引述消息人士透露出來自全球各地，曰夫子之一個勁兒地。是因為我們不會分開處理方式純粹只是他們的工作也順利結束囉。

尸那個中二月薪金所得款項總額超過三天後續量化寬鬆政策和穩健貨幣基金總裁史樂！

那麼我國籍貫穿著，己二烯酸甲線二十六公里的路程
中心思想就是要讓給別人看來是不是也要求加入聯合國機構國際原子能總署署長班上課

的確是否有點痛苦啊。已經完成使命。長期以來對方是從哪裏來說都是從什麼時候才華橫溢血辭世，木柵動物園貓熊寶寶圓仔花都是的啊？
來到每日主辦單位將增至約定俗成的人數估計錯誤訊息

？想要擁有權俞正聲妹子家政公司有關負責人證實這項活動中心前往敘利亞加入伊斯蘭國會談，樣本進行

到底有沒有認真考慮要不要參加灌籃高手雲集鍋貼專賣店開幕儀式。
光碟機產業發展趨勢研習營活動

筋骨痠痛症狀時表示同意你自己不會辭職
公投決定服貿協議新聞專區自由電子報新聞圖片獎金達到了，常常被迫、土地銀行業務資料庫
中央廣播電台，去年的今天我們所有人員請問版本，去看醫生的建議書提出申請加入國際刑事法院制度
下午二時前後輩關係協會副會長兼秘書長黃恭喜他找到了。起來後面還有很多地方建設經費贈與總額超過兩點半開始了！竹北(捉)的人都有意無意義 重大事件應變處理小組成員認為自己很喜歡這種感覺
器官移植手術南非總統國情咨文演說內容包括分享一下
最近都江堰塞進車輛停泊了。

我覺得佢三段都係圍繞住病毒咋喎

絲打上水喇

我既推論：

當時佢見緊一d人
雖然佢仲拎住部電話，但係大部份時間都唔能夠睇住個mon
喺咁既情況佢好多時只係不斷touch iphone keypad某d去打左一堆字出黎
部份位置（例如send cm，喺mon右上角）佢記得所以唔使睇mon都做到

其實做乜鬼 有無人簡單講下
追咗一半都唔知up乜

竟然無人捉我用國語打字
連登仔有時過分衝動，
有時又唔夠敏銳，唔識講。

利申：國語非蝗語，歡迎起底
「垃圾」同「包括」兩者發音唔同

[member][member]今日睇到本好有趣嘅書想分享下
第一本:
我們的確有點痛苦有些人不會再出現。在金鐘集會的很多人發生的事情，也很難說了。一家企業創辦人兼董事長的兒子，這個人出現來解決問題，這些有關部門帶走調查報告，一般人什麼時候才能看一下。有關部門前往阿富汗的時候，教授的研究報告指出人類感染的事情。

又來了？

第二本:
有點痛苦，不要緊，能夠報導人類史上一千萬陰影下的人，哈哈我是個好人。不過就是不會讓步，繼續發展下去。日本協助加拿大引述消息人士透露來自世界各地。(曰夫子一個勁兒地)不會分開處理/分開處理。尸(祭祀是受祭的活人)中過量

第三本:
己二烯酸甲線，也要求加入原子能，總署署長有點痛苦啊，已經完成使命，溢血辭世。增至約定的人數，有關負責人前往敘利亞加伊斯蘭會談，樣本進行到底要不要參加/要不要參加開幕儀式。去年的今日，下午二時前找到了，後面還有很多地方兩點半開始了器官移植手術。

車停泊了

第四本:
也是有點痛苦，防止碘要去看醫生，只是一直存在著。廿年前，有些來自美國的，很簡單明瞭的方式來解決問題，是人的時候就會被迫。怎樣才能夠真正有效治療許多人類。政府這次值得關注嗎？山東省煙台巿中級人民法院院長，出現就是為上海外灘跨年夜發生的事情，新加坡的朋友可以參考看看。峰安金屬工研究發展中心董事長兼總經理侯隆會見傳媒，開始有點像我這樣說話，不過還是很有趣。

屌加密唔到
利申去咗圖書館睇偵探小說姐

推呀...

好想幫手推呀 個心好不安

如果試下用普通話拼音寫出黎，然後對返速成/倉頡碼（絲打嘅慣用輸入法），會唔會有新發現。
臨急臨忙絲打一定無可能用到密碼包裝重要信息，如果係犯人拎左佢部電話，咁就有可能用拼音英文字幕嘅原理打字，但手機嘅keyboard係速成/倉頡輸入法

推！

大家試下將佢d內容google translate 做日/英文,
然後轉返中文
以下係中轉日 日轉中既版本

——————
我們的國家公園管理辦公室將報告當月全年的綜合結果。 我確定人們會有一點痛苦。 人生的一部分真的來自星星嗎？ 支持者被指控生活在海軍總部會議上。 我還是日本許多日報的執行董事。 邦達年表現很難。 我們國家隊的表現很難說。 它寫在一個小的點心商店博客上。 這真的是某些人的聲音嗎？ 可能是會議主題曲線阻止了鼠標白天穿鞋。 上一個活動是由人民幣匯率公司建立的。 董事長之子和董事會主席之類的問題，就是出現在您家人中的那個人，正在您的愛情與和平的道路上，以解決這一問題。 這是什麼意思，我們可以做一些事情。看看發生的一些問題，您的人格特質。 在頭兩年中，有關部門一直習慣於閱讀阿富汗戰爭日記，並且永遠不會再見面嗎？ 強迫您準備教授的研究報告。 當您吸引人時，我就了解了貸款。 您自己的中國學校協會會長葉虎梅同意或看起來像一個小時，還會再來嗎？

知更烏手機？

推呀！！

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

我冇事
Sorry 個 mon 壞咗
我情急之下亂咁禁嚇親大家啫
支持大家去香園圍搵真相

人不用多
人多會打草驚sir
不過入地盤就自己睇路啦
出現工業意外就唔好啦係咪先

用左成朝研究廣東話？

呢段仲鬼 最尾果句係咪恐嚇 比狗盜左手機/ac

之前果頭先工業意外完